佐敦淪疫區 市民：領導班子唔掂

節錄

佐敦淪疫區 市民：領導班子唔掂

■文耀樓是其中一幢前日深夜列入強檢名單的大廈，昨有人在平台打掃。

【本報訊】武肺疫情繼續失控擴散，。。。。。。。

相關新聞：林鄭煩死人 紅磡防突閘 長生店「走鬼」搬壽衣

佐敦新增五幢強檢大廈，為。。。。。。。

雖然「八文樓」大廈。。。。。。

相關新聞：粥店、酒店爆疫 紅磡13人中招 當局高調宣佈 區議員：或突襲封區

疫情持續一年未解決，市民Jason指原因在於「封到頭又封唔到尾，封到尾又封唔到頭」，政府責無旁貸，「成個領導班子都唔掂，唔好話淨係林鄭一個，咩局長咩領導班子都唔得。點樣徹底（抗疫）？全部炒晒佢。」在區內工作的田先生亦擔心居住地區遲早會被突襲式封鎖，怒斥政府封區行動「黐線！佢都儍嘅，冇腦做嘢」。

居住文華樓高。。。。。。

■位於深水埗疫廈的食肆近日生意大跌，憂突擊封區血本無歸。

食肆生意慘淡 冀獲補貼

同是舊樓林立、多達38幢大廈須強檢的深水埗區情況更嚴峻，汝州街與南昌街。。。。。
。。